成日話支那有13億人，市場好大既人，唔講我以為佢地係屋企耕地賣米賣菜

講真，支那有錢買進口野既人，應該得1%左右，即係得返1300萬人，仲未計13億呢個數字有冇水份
然後我睇唔到有乜野係依1300萬人都需要幫襯香港野

講食材，佢地買日本米，買西方來既有機蔬菜
講電器，一早買哂apple，日本野
講旅行，一早坐商務機/頭等機去歐洲去美國去日本

見到1%人有能力買進口野，即刻笑左，on99

成日吹噓有十四億人口
真正過得好又有幾多

充滿水份

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊